tg 假鄧聲興教人買股

頭兩次 佢up嗰d股都有升
之後叫我買8160，搞補習業務
我冇理尻佢，點知都真係升20%
究竟係咪只要我即日放咗就可以賺到？

係

你點知佢幾時散水？一定升？

事關佢叫我至少揸一兩個星期
咁佢叫我買個日，我即買即沽會唔會成功呢？

你唔係最後離場個人 咪有賺 gme都係咁

真個個都係財演 有咩分別